所有勇武同我入嚟學嘢

首先我請所有練開全接觸類格鬥技嘅前線分散去唔同位置保護其他人，因為你地單人戰鬥力比較高同埋有落場經驗，有黑社會領棍就係靠你地上去
好，正題，下面招式係對付小數個體下可以快令對方倒地失去移動力，其他手足要立即上前幫手

Bjj 摔跤類係非常適合街戰用，特別係full gear手足，9成人倒地就會驚慌，變成纏鬥拳出唔到，棍一樣揮唔到，黑警一樣冇練過（柔道果幾下就算吧啦）其他手足立即上前圍佢
另外個人覺得大家實在太仁慈，只係打到對方留血咁，有機會請手扭斷對方手，腳更佳，因為腳佢無得走，仲有好多後遺症
以上係本人5年全接觸類經驗，下面補充腳鎖教學，請各位勇武裝備好自己有咩唔明留言問我！前線見！

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！

認真 呢一類係要訓練過起埋一段日子先得
建議真係埋一隊人 幾十個幾十個咁練先熟咗先真正好上場用
做狗都要操過先得

認真 呢一類係要訓練過起馬一段日子先得
建議真係搵一隊人 幾十個幾十個咁練咗先
熟咗先真正好上場用
做狗都要操過先得

bjj一打一好實用
但發夢呢d情況好少會一打一
就算take down完你係上邊人地係下邊
其他狗幫拖
你個position都好危險

所以我已經精選第一招比大家，已經係最易用同唔洗點練，個方針係想話比大家知係要推倒一個人比其他手足上，你覺得麻煩可以就咁衝埋去撲低佢，但你自己都會傷，信我啦，第一招好易學

對狗當然唔好亂來啦，人地成班衝刺，成功都冇用，主要比大家對黑社會，亂打人痴線佬

勇武請裝備自己，保留體力，be water my friend

push

防暴衝入不反對通知書集會

［有片］和理非俾人恰到上喉嚨掟啦

請各位勇專心試咗第一下先，仲記得當日美麗華門口點救手足？就係令對方人倒地，倒地可以爭取到時間比其他手足上前幫忙，就算對popo,佢隨時會跌gear,但希望大家承諾一定一救人

勇武後勤全面升級！
平價方便遠近兼用！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要狩獵團人手一支！

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

順便幫我推下多謝大家

推

魔法師都開始用唔同新魔法，刺客類都今日都有表現，武僧請學新技能，裝備升級 技能升級

跌落地每人加一腳踩隻腳都夠，現場好難一對一

你明我想講倒地個重點就足夠，腳鎖想用就自動學，都係同樣帶出你地打斷佢隻腳先係重點

老實講 我覺得一棍毆落去好似實際啲

btw
係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

雖然去唔到最前，但望下先

學野

Hit and run , 撈跌咗隻狗之後好走，你套鎖技未鎖實，隔離啲狗已經用佢下面碌炮對住你啦

附加技能，主要都係想大家學第一下，同埋清楚倒地係幾有用

同埋對打人阿叔一定要佢永不超生下半世做傷殘人士

幾星期前已經叫你地學野，自己推一推另外加多2招，都係實用易學，相信家都見到北角手足出飛撲但其實可以立即接鎖頸，有咩唔明請發問